{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 오아시타 호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは午後11時まで可能です。 その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室の場合は直接人数確認が必要です。 ドミトリー客室は多人室で、複数の人と一緒に使用します。 お支払いの際、1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセル及び払い戻しは不可能であり、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益は当社の責任ではありません。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、1人当たり30,000ウォンを現場で支払う必要があります。 2人室の追加料金は30,000ウォンです。 予約特典として朝食が運営され、午前7時30分から10時までシリアル、牛乳、トースト、卵、ヨーグルト、果物などのメニューが提供されます。 外国語案内は英語が可能で、駐車は建物内で最大2台まで可能で、建物周辺に駐車することもできます。 荷物の保管が可能で、ワイファイが提供されています。 共用キッチンと共用スペースとしては共用キッチンとリビングルームがあり、無料洗濯や庭園などの付帯施設も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは午後11時まで可能です。その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室の場合は直接人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室とは何ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、複数の人と一緒に使用します。お支払いの際、1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセル及び払い戻しは不可能であり、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益は当社の責任ではありません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、1人当たり30,000ウォンを現場で支払う必要があります。2人室の追加料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "予約特典として朝食が運営され、午前7時30分から10時までシリアル、牛乳、トースト、卵、ヨーグルト、果物などのメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "英語での案内は可能ですか？",
            "answer": "外国語案内は英語が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は建物内で最大2台まで可能で、建物周辺に駐車することもできます。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はできますか？",
            "answer": "荷物の保管が可能です。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは提供されますか？",
            "answer": "ワイファイが提供されています。"
        },
        {
            "question": "共用スペースはありますか？",
            "answer": "共用キッチンと共用スペースとしては共用キッチンとリビングルームがあり、無料洗濯や庭園などの付帯施設も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 610
    }
}